<resources>
    <string name="app_name">Anime Winter 2020</string>
    <string name="haikyuu">
        Setelah kemenangan penuh kemenangan mereka atas Akademi Shiratorizawa, tim bola voli Sekolah Menengah Karasuno telah mendapatkan tiket yang telah lama ditunggu-tunggu untuk warga negara. Saat persiapan dimulai, penyiasat genius Tobio Kageyama diundang ke Kamp Pelatihan Pemuda Seluruh Jepang untuk bermain bersama sesama pemain yang diakui secara nasional. Sementara itu, Kei Tsukishima diundang ke kamp pelatihan pemula untuk tahun-tahun pertama di Prefektur Miyagi. Tidak menerima undangan apa pun, Shouyou Hinata yang antusias merasa tertinggal.\n\n
        Namun, Hinata tidak mundur. Mengubah frustrasinya menjadi motivasi diri, dia dengan berani memutuskan untuk menyelinap dirinya ke dalam kamp pelatihan pemula yang sama seperti Tsukishima. Meskipun Hinata hanya menempatkan dirinya sebagai pemungut bola, dia melihat ini sebagai peluang emas. Ia mulai tidak hanya merefleksikan keterampilannya sebagai pemain bola voli, tetapi juga menganalisis sejumlah besar informasi yang tersedia di lapangan dan bagaimana ia dapat menerapkannya.\n\n
        Menjelang turnamen nasional yang sangat dinanti-nantikan, anggota tim voli Karasuno berupaya untuk mengatasi kelemahan mereka dan meningkatkan keterampilan mereka, semuanya sambil mengincar posisi teratas!
    </string>
    <string name="darwin">
        Siswa SMA Kaname Sudou menerima undangan dari teman sekelasnya untuk bermain Game Darwin, sebuah game seluler yang belum pernah dia dengar. Namun, begitu dia membuka aplikasi, seekor ular hijau tiba-tiba muncul dari layar ponselnya dan menggigit lehernya, membuatnya tidak sadarkan diri. Bangun di rumah sakit tanpa tanda-tanda gigitan ular, ia diberitahu oleh sekolah untuk mengambil sisa hari libur. Meskipun ia bingung dengan apa yang telah terjadi, ia menolak pengalaman surealis itu sebagai halusinasi dan menaiki kereta pulang.\n\n
        Sayangnya, keingintahuannya membaik dan dia menggunakan aplikasi itu sekali lagi. Karena aplikasinya tampaknya sama seperti game pertempuran lainnya, Kaname menghela nafas lega dan memutuskan untuk memulai pertandingan pertamanya. Namun, kejutan yang menyenangkan itu berumur pendek, karena lawannya dalam game tiba-tiba muncul tepat di depannya dan berusaha memburunya dengan pisau.\n\n
        Saat ia mati-matian berlari demi hidupnya, Kaname menyatukan dua dan dua orang dan menyadari bahwa Permainan Darwin bukanlah permainan biasa, melainkan pertarungan brutal untuk bertahan hidup.
    </string>
    <string name="kyoko_suiri">
        Tersembunyi di depan mata, roh yang dikenal sebagai youkai mendiami dunia. Sementara sebagian besar jinak, subset tertentu mengancam perdamaian renggang antara youkai dan kemanusiaan. Sejak dia setuju untuk menjadi "Dewa Kebijaksanaan" mereka, Kotoko Iwanaga telah melayani sebagai mediator antara dua alam, menyelesaikan setiap masalah supernatural yang datang padanya.\n\n
        Di rumah sakit setempat, Kotoko mendekati Kurou Sakuragawa, seorang mahasiswa yang hubungan jangka panjangnya berakhir dengan putus cinta. Kotoko memendam perasaan padanya dan mencurigai bahwa ada sesuatu yang supranatural bersembunyi di dalam penampilannya yang tidak berbahaya, jadi dia meminta bantuan Kurou dalam membantu youkai.\n\n
        Dua tahun kemudian, berita tentang seorang idola yang secara tidak sengaja dihancurkan sampai mati oleh balok baja membanjiri pers. Namun, berbulan-bulan kemudian, penampakan mulai menceritakan tentang seorang wanita tak berwajah yang menggunakan balok baja. Seperti halnya dengan masalah supernatural apa pun, Kotoko dan rekannya berusaha menghentikan semangat ini untuk mendatangkan malapetaka — tetapi kasus ini mungkin terbukti jauh lebih jahat dan pribadi daripada yang pernah mereka pikirkan.
    </string>
    <string name="bofuri">
        Setelah undangan yang antusias dari temannya, Kaede Honjou dengan enggan setuju untuk mencoba New World Online: VRMMO yang sangat populer dimainkan oleh ribuan orang di seluruh Jepang. Memberi nama karakter dalam gimnya Maple, ia memulai perjalanannya. Sebagai pemula yang lengkap untuk permainan seperti itu, ia mengalokasikan semua poin statnya ke vitalitas, ingin tidak terluka. Dengan tidak ada satu poin pun di stat lain, Maple memiliki pertahanan yang sangat tinggi, tetapi dia tidak bisa bergerak cepat atau memukul keras.\n\n
        Ini tidak berakhir buruk baginya. Karena pertahanannya yang tinggi, Maple memperoleh keterampilan yang dikuasai seperti Total Defense, Poison Immunity, dan Devour. Keterampilan ini, bersama dengan item yang sangat kuat yang ia dapatkan, memungkinkannya untuk melenyapkan sebagian besar musuh dalam satu pukulan. Setelah hanya beberapa hari bermain game, Maple mengklaim tempat ketiga dalam acara di seluruh server, mendapatkan reputasi sebagai pemain yang keduanya tidak dapat diraih dan sangat kuat.\n\n
        Meskipun karakternya sangat kuat, Kaede harus banyak belajar. Saat ia terus maju dalam permainan, ia bertemu teman dan kenalan baru, membantunya menyelesaikan level dan acara baru. Melalui semua petualangannya, dia bahkan dapat mengambil beberapa keterampilan gila lainnya yang melebihi semua harapan.
    </string>
    <string name="eizouken">
        Midori Asakusa melihat dunia sedikit berbeda. Selalu berhidung dalam sketsa, Asakusa menggambar pemandangan dan latar belakang rinci dari dunia di sekitarnya dan dunia dalam imajinasinya yang tak terbatas. Bahkan tindakan sederhana mencoret-coret di dinding berevolusi menjadi perbaikan darurat di lambung luar pesawat ruang angkasa. Dia hanya dihidupkan kembali oleh sahabatnya Sayaka Kanamori. Pasangan ini sangat bertolak belakang, dengan keajaiban Asakusa yang kekanak-kanakan yang kontras dengan pendekatan hidup Kanamori yang diperhitungkan.\n\n
        Setelah pertemuan kebetulan di mana keduanya "menyelamatkan" model muda Tsubame Misuzaki dari pengawalnya yang terlalu protektif, sebuah koneksi langsung memicu percikan antara Asakusa dan Misuzaki, karena keduanya memiliki hasrat yang kuat untuk seni dan animasi. Sedangkan Asakusa tertarik pada latar belakang dan pengaturan, Misuzaki suka menggambar bentuk manusia. Merasakan peluang menghasilkan uang, Kanamori menyarankan agar mereka memulai klub animasi, yang mereka sembunyikan sebagai klub film karena sekolah tersebut sudah memiliki klub anime. Maka dimulailah perjalanan trio memproduksi animasi yang akan membuat kagum dunia.\n\n
        Dari pikiran brilian Masaaki Yuasa, Eizouken ni wa Te wo Dasu na! adalah surat cinta untuk animasi, sangat kreatif dalam pendekatannya, dan bukti potensi media.
    </string>
    <string name="hanako">
        "Seven Wonders" yang terkenal yang tampaknya dimiliki setiap sekolah adalah pokok dari legenda urban Jepang. Salah satu kisah yang paling terkenal adalah kisah Hanako-san: hantu seorang gadis muda yang menghantui kamar mandi sekolah.\n\n
        Akademi Kamome memiliki versi legenda Hanako-san sendiri. Rumor menyatakan bahwa jika seseorang berhasil memanggil Hanako-san, dia akan mengabulkan permintaan pemanggilnya. Terpikat oleh gosip, banyak orang mencoba memanggilnya, namun setiap upaya telah gagal. Namun, ketika Nene Yashiro, seorang gadis yang berharap mendapatkan keberuntungan romantis, berani memanggil Hanako-san, ia menemukan bahwa "gadis" yang diisukan itu sebenarnya laki-laki!\n\n
        Setelah serangkaian peristiwa malang yang melibatkan hasrat romantis Nene, dia enggan terjerat dalam dunia supranatural, menjadi asisten Hanako-kun. Segera, dia mengetahui tentang tugas Hanako-kun yang kurang dikenal: menjaga keseimbangan rapuh antara manusia dan penampakan.
    </string>
    <string name="somali">
        Dunia dikuasai oleh roh, goblin, dan segala macam makhluk aneh. Manusia dianiaya, sampai pada titik kepunahan. Suatu hari, seorang golem dan seorang gadis manusia bertemu sendirian.\n\n
        Ini adalah catatan pasangan, satu anggota ras yang hancur, yang lain penjaga hutan. Ini menceritakan tentang perjalanan mereka bersama dan tentang ikatan antara ayah dan anak perempuan.\n
    </string>
    <string name="id_invande">
        Sistem Mizuhanome adalah perkembangan yang sangat maju yang memungkinkan manusia untuk memasuki salah satu tempat paling menarik yang ada - pikiran seorang penjahat. Tampil sebagai kekacauan pikiran yang aneh, sebuah sumur adalah manifestasi dari pikiran bawah sadar seorang pembunuh. Kura, sebuah regu polisi khusus, ditugaskan menganalisis pesawat psikologis yang rumit ini untuk melacak para pelaku kejahatan. Detektif Brilliant Sakaido membantu polisi dengan menyelidiki sumur-sumur id dan menyatukan petunjuk yang tak terhitung jumlahnya tersebar di dalamnya.\n\n
        Namun, ada aturan mengenai mereka yang memasuki sumur id: Anda hanya diizinkan untuk menyelam ke sumur id jika Anda sendiri telah membunuh seseorang. Demikianlah kasus mantan detektif Akihito Narihisago, rekan Sakaido di dunia nyata. Dua tahun lalu, putrinya dibunuh secara brutal oleh seorang pembunuh berantai, mendorong Narihisago untuk membalas dendam.\n\n
        Meskipun menemukan dirinya di sisi lain hukum, Narihisago tetap membantu polisi. Sementara keterampilan detektifnya terus terbukti bermanfaat dalam penyelidikan, Narihisago menemukan bahwa dia mungkin tidak mengetahui semuanya — terutama mengenai orang-orang yang paling dia benci, pembunuh berantai.
    </string>
    <string name="isekai">
        Meskipun menyelesaikan semua tugas yang diberikan kepada mereka, Ainz Ooal Gown, Tanya Degurechaff, Kazuma Satou, Subaru Natsuki, dan anggota Kelas 2 lainnya terkejut mengetahui bahwa peran mereka sebagai siswa masih jauh dari selesai. Tanpa sarana untuk kembali ke rumah, kelas kepribadian eksentrik masih secara misterius terjebak di dunia yang tidak dikenal. Meskipun, karena mereka menjadi sangat menyukai satu sama lain, menghabiskan lebih banyak waktu bersama tidak terdengar buruk.\n\n
        Dengan kedatangan tak terduga dari siswa pindahan baru, kejenakaan komedi dari karakter kita yang tercinta terus tumbuh. Dengan demikian, kehidupan sekolah mereka yang aneh namun acuh tak acuh berlanjut.
    </string>
    <string name="toaru">
        Festival Daihasei telah dimulai, dan itu tentu saja berarti bahwa Sekolah Menengah Tokiwadai — sekolah menengah untuk semua wanita — juga bersaing. Terlepas dari keikutsertaan Ace of Tokiwadai, Mikoto Misaka, siswa lain yang berpartisipasi masih berusaha keras untuk menang, tidak peduli bagaimana hal yang mustahil terlihat melawan kekuatannya.\n\n
        Namun, tidak semua menyenangkan dan permainan. Karena festival, Academy City terbuka ke dunia luar, dan berbagai faksi telah mulai merencanakan cara untuk menyusup ke kota. Misaka tampaknya berada di radar mereka, dan saat festival berlangsung, orang-orang yang bersembunyi dari bayang-bayang mulai muncul \n\n
        Toaru Kagaku no Railgun Tmembawa kembali Tokiwadai Ace dan teman-temannya saat mereka menyelam lebih dalam ke sisi gelap Academy City. Dari serangan teroris hingga proyek bawah tanah yang kejam, segala sesuatu mungkin terjadi di kota ini.
    </string>
</resources>
